黨政府：統計被起底數據 狗及撐黨人士佔70% 反共人士約佔30%

私隱公署去年處理近1200宗「起底」個案 跌七成半

個人資料私隱專員公署去年處理1198宗有關「起底」的個案，當中接獲投訴或主動發現的有1036宗，較前年下跌約七成半。

受起底影響的人士，七成是警務人員、官員、議員與他們的家人，以及表態支持政府或警察的市民；反對政府或警察，以及因社會事件而被起底的市民，分別佔一成及近兩成。

公署轉介警方的個案有1461宗、轉介律政司的有57宗，並先後253次去信18個網上平台營運商。公署今年工作方向分別是科技發展中的私隱保障、加強執法、宣傳推廣及檢討私隱條例等。

行得正企得正 使乜驚人起底

起底咪起底
唔明關政治立場咩事 點解要專登咁樣分
好核突

大公報日日都起底誹謗，仲顛到假扮社工&老婆入人屋企
仲唔拉人

個個都以為起底只係黃呢邊做
其實藍都起左好多人底
同埋大規模政治起底其實係藍絲發起先
2014年周融搞既「陽光射佔中」就係要起曬佔中參加者底

行得正企得正驚閪起底咩

仲有嗰個解密香港網站到而家仲係貼緊我嘅個人資料喺嗰度
反而係香港編年史就咁快趣畀人封

黃嘅投訴大量唔接納，咁咪唔計